想買淨醫療保險,邊間好？

發覺好多都加咗人壽儲蓄落去

醫療單消費性既，係好少有儲蓄同人壽先岩
你公司有無團體醫療包你？

無公司單

醫療保險不嬲都係單獨存在，個agent想食多啲先綁埋其他野一齊賣
你想要咩類型既醫療先？普通實報實銷定無上限但有墊底嗰啲？
唔知有咩分別就google左先返黎討論

醫療係想要住院定要埋門診？定係住院現金惠益？
住房要咩級？Budget 幾多？

上去10life度睇下
上面有個表都正路既

間間都咁撚衰,但唔買唔得。友邦有淨醫療但保費比rider貴
利申：友邦同宏利都有幫襯

同意

買左10年term life

買左有墊底既醫療

10 life柒到曉飛
一班財演掛住所謂專業title係度收廣告費請野

睇你墊底係幾多
其實好多人會咁樣買
有墊底既無上限 + 份公司醫療 ／平價冇墊底 (用黎俾墊底費)

建議買High-End med，20000墊底費最抵買。
建議 SunLife 或 Cigna

Sunlife 個份好既地方係如果重疾可以免墊底費，仲有有個好有創意既買器官條款（捐比你個個人份保險會以人壽形式賠錢比佢）

Cigna個份好既地方就係每年送個免費身體檢查比你，加成世無claim 錢上限

利申自己係broker 但睇唔過眼好多on9 agent 成日話咩咩咩淨買醫療唔抵。根本保險係根據自己需求而買而唔係比佢黑sell。佢地根本就因為係冇肉食要搞claim又煩到佢地先叫人唔好買。我自己30未到都係買份醫療就覺得夠。

點解要買high end ?

Bupa?